人民日報： 嚴厲讉責喜茶在香港開分店，減少港年青人北上意慾

膽敢分中港兩地
咱們是中港一家親
人民日報反了

香港人不配擁有喜茶

飲閪茶，正弱智

總之中國或成最大贏家啦